{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122999200/ansan-boom-ansan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336238&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007371&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228668462&selectedRatePlan=264382775&expediaPropertyId=66312475&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 붐"
    },
    "text": "安山ブーム (안산 붐)\n安山ブームは安山に位置し、リラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所です。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 44個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安山ブームはどこに位置していますか？",
            "answer": "安山ブームは安山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安山ブームではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "安山ブームではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "安山ブームのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "安山ブームのホテルサイズは44個の客室です。"
        },
        {
            "question": "安山ブームのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "安山ブームのチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "安山ブームの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "安山ブームの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "安山ブームのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "安山ブームのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "安山ブームでは旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、安山ブームでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "安山ブームの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "安山ブームでは宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認するように案内しています。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "安山ブームのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "安山ブームのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "安山ブームではペットは同伴できますか？",
            "answer": "安山ブームではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "安山ブームではインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "はい、安山ブームでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "安山ブームの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、安山ブームでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "安山ブームでは指定の喫煙区域がありますか？",
            "answer": "はい、安山ブームでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 556
    }
}